機場手足注意，道歉可以，但一定要將個波推俾政府，叫遊客blame the gov!!!

林奠每次記召都係將所有問題賴去因為示威者暴力引致。我地一定要話俾遊客知塞機場係因為香港人被政府同警狗逼上絕路。
I understand you might be angey or upset.
Please blame our government.
Please blame HK police.
We tried everything to protect our home and our lives, but HK gov didn't listen.
HK police shoot us with guns. One of us lost her eye!
HK ppl are furious by the gov and police, pls blame the gov, pls blame the police.

十

九

推

722 811

721

大家唔需要apologize!

所有暴力衝擊行為都係
警察公安扮既示威者做

咁樣道歉你咪撚道好過啦，咁樣只會攪到人愈聽愈嬲
道歉係向遊客道，又唔係同政府道，唔覺有咩問題
你認認真真道歉，反而人地會欣賞你